[多圖] 肥仔都係潛力股！「IU狂粉」劉在煥四個月內狂減32公斤變OPPA

韓國30歲歌手兼作曲家劉在煥（유재환）一向以搞笑形象示人，2015年因出演綜藝節目《無限挑戰》擔任朴明洙和IU的音樂製作團隊後，以「IU瘋狂粉絲」而為人熟悉，後來積極向幕前發展，典型的中分頭和微胖身形更令人留下深刻印象。不過，近日劉在煥突然由肥仔變OPPA，四個月內狂減32公斤，最新模樣曝光後簡直判若兩人，瞬間成為話題人物，登上韓國熱搜榜第一位。

他以「IU瘋狂粉絲」而為人熟悉。（劉在煥IG：@sound789）

劉在煥本來體重重達104公斤，當時的他挺住大大的肚腩和幾層的雙下巴，外形酷似諧星，根本沒有人視他為歌手。因此他於今年4月開始展開減肥之旅，開始第一星期就已經減了5公斤，6月更減至88公斤，當時他在Instagram分享成果時，身軀已經明顯瘦了不少，只是仍然有包包面。他近日再度更新減肥成果，現在只有72公斤的他，包包面已經消失不見，再加上化妝和頭髮造型的點綴，簡直就判若兩人，十足男團成員！

劉在煥於6月時已經減至88公斤。（劉在煥IG：@sound789）

劉在煥成為的故事非常勵志，再次印證肥仔確實是潛力股的道理。（網上圖片）

劉在煥於4月時體重重達104公斤，現時減肥成功，搖身一變做OPPA！（網上圖片）

據稱，劉在煥患有嚴重的痛風和腰椎間盤突出，更有恐慌障礙、反流性食管炎、過敏性大腸綜合症、高膽固醇、高血壓、頭痛、膝蓋疼痛等多種疾病，為了健康而下定決心減肥。如今他終於減肥成功，狂減32公斤，更一舉登上熱搜榜，劉在煥在Instagram發文感謝支持：「很感謝大家的關心，我以後會以『音樂人』和『新音樂人』的身份重生的！雖然沒有很厲害,但是大家也可以做到的！」

劉在煥加上化妝和頭髮造型的點綴，十足男團成員。（劉在煥IG：@sound789）

判若兩人！（劉在煥IG：@sound789）

劉在煥是朴明洙的音樂製作團隊成員。(網上圖片)

劉在煥亦有「IU瘋狂粉絲」之稱。（劉在煥IG：@sound789）

劉在煥一向以搞笑形象示人。（SPOTV NEWS）

他典型的中分頭和微胖身形令人留下深刻印象。（Stardaily）

不過由於外形酷似諧星，根本沒有人視他為歌手。(網上圖片)

他為了健康而下定決心減肥。(網上圖片)

劉在煥在四個月內狂減32公斤。（Juvis）

現在的他十足偶像團體成員。（Juvis）

他更成為話題人物，登上韓國熱搜榜第一位。（Juvis）

果然肥仔都係潛力股！（Juvis）

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

隊佢心中形像仲停留緊喺無挑時候

噁心的胖子變成噁心的瘦子

好樣衰呀減咗肥都冇用

個樣減完都係肥仔樣

佢存在就係IU狂粉？

點解塊面仲係咁肥

好快會去埋整容

你唔係??

減完又咪無得食

牆頭草黎

Why

好有陳奐仁feel